文宣最好時機，全民貼文宣!!!

即刻返公司印一疊先

我要見到全街屌9政府，同埋要求5大訴求!